今晚00:30，城陽茜丘Legend羅杜里哥(羅哥)將會帶領列斯聯全面撚打利物浦，大家記得收睇！

羅杜里哥 可以代表我 可以為我撚打利物浦
假使可以 帽子戲法
嚇親FSG 立即課金買下泰亞高
這樣已是很足夠

買左500，信樂哥

等收錢

羅杜里哥好能啱音

這樣已是很足夠都啱

on9正選冇羅杜里哥

有bamford夠做啦

羅杜里哥好波！

多謝羅哥

燈能到

羅杜里歌，好波喎，令反利一肚火

帽子戲法都中埋